<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CyDr</string>
    <string name="always_anonymous">Πάντα ανόνυμος</string>
    <string name="save">Αποθήκευση</string>
    <string name="language">Γλώσσα</string>
    <string name="city">Πόλη</string>
    <string name="larnaca">Λάρνακα</string>
    <string name="limassol">Λεμεσός</string>
    <string name="nicosia">Λευκωσία</string>
    <string name="paphos">Πάφος</string>
    <string name="famagusta">Αμμόχωστος</string>
    <string name="english">Αγγλικά</string>
    <string name="greek">Ελληνικά</string>
    <string name="name">Όνομα</string>
    <string name="rating">Βαθμολογία</string>
    <string name="specialty">Ειδικότητα</string>
    <string name="search">Αναζήτηση</string>
    <string name="all">Όλες</string>
    <string name="all_doctors">Όλοι οι Ιατροί</string>

    <string name="forgot_password">Ξέχασες τον κωδικό σου;</string>
    <string name="create_an_account">Δημιουργία Λογαριασμού</string>

    <string name="facebook_app_id">1520843247993478</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1520843247993478</string>
    <string name="common_signin_fb_button_text_long">Συνδεθείτε με το Facebook</string>


    <string name="title_activity_register">RegisterActivity</string>
    <string name="surname">Επίθετο</string>
    <string name="username">Όνομα Χρηστη</string>
    <string name="confirm_password">Επιβεβαίωση Κωδικού</string>
    <string name="sign_up">Εγγραφείτε</string>
    <string name="top">ΤΟΠ</string>

    <string name="top_doctors">Κορυφαίοι Ιατροί</string>
    <string name="favourites">Αγαπημένα</string>
    <string name="my_reviews">Οι βαθμολογίες μου</string>
    <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="logout">Αποσυνδέση</string>
    <string name="call">Τηλ</string>
    <string name="sex">Φύλο</string>
    <string name="sector">Τομέας</string>
    <string name="university">Πανεπιστήμιο</string>
    <string name="telephone">Τηλέφωνο</string>
    <string name="all_docs">Όλοι οι Ιατροί</string>
    <string name="results">Αποτελέσματα</string>
    <string name="private_sector">Ιδιωτικός</string>
    <string name="public_sector">Δημόσιο</string>
    <string name="military">Στρατιωτικός</string>
    <string name="interchanging">15θμερος</string>
    <string name="male">Άντρας</string>
    <string name="female">Γυναίκα</string>
    <string name="address">Διεύθυνση</string>
    <string name="doctor_location">Τοποθεσία Ιατρού</string>
    <string name="nicosia_cyprus">Λευκωσία, Κύπρος</string>
    <string name="limassol_cuprus">Λεμεσός, Κύπρος</string>
    <string name="larnaca_cyprus">Λάρνακα, Κύπρος</string>
    <string name="paphos_cyprus">Πάφος, Κύπρος</string>
    <string name="famagusta_cyprus">Αμμόχωστος, Κύπρος</string>
    <string name="call_permissions_required">Η πραγματοποίηση κλήσης απαιτεί τα δικαιώματα κλήσης.</string>
    <string name="public_exp">Ιατροί που δουλεύουν για το Δημόσιο</string>
    <string name="private_expl">Ιατροί που δουλεύουν Ιδιωτικά</string>
    <string name="military_expl">Ιατροί που δουλεύουν για τον Στρατό</string>
    <string name="inter_expl">Ιατροί που δουλεύουν για τον Δημόσιο αλλά και για τον ιδιωτικό τομέα σε 15θήμερη βάση</string>
    <string name="specialty_expl">Ιατροί που δουλέυουν για να πάρουν την Ειδικότητά τους.</string>
    <string name="all_sectors">Όλοι οι τομείς</string>
    <string name="all_expl">Ιατροί από όλους τους τομείς</string>
    <string name="no_results_found">Δεω βρέθηκαν αποτελέσματα</string>
    <string name="use_without_account">Χρήση χωρίς Λογαριασμό</string>
    <string name="skip">Παράλειψη</string>
    <string name="emtpy_field_warning">Το πεδίο δεν μπορεί να είναι άδειο</string>
    <string name="username_short_error">Το όνομα χρήστη πρέπει να είναι τουλάχιστον 6 χαρακτήρες</string>
    <string name="email_invalid_error">Μη έγκυρη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</string>
    <string name="password_short_error">Ο κωδικός πρόσβασης πρέπει να είναι τουλάχιστον 6 χαρακτήρες</string>
    <string name="password_missmatch_error">Ο κωδικός πρόσβασης και ο κωδικός επιβεβαίωσης πρέπει να ταιριάζουν</string>
    <string name="verification_email_sent">Το μήνυμα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου επαλήθευσης στάλθηκε στο</string>
    <string name="please_check_emails_to_verify">Ελέγξτε τα μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου σας για να επαληθεύσετε το λογαριασμό σας. Μόλις επαληθευτεί, θα μπορέσετε να συνδεθείτε.</string>
    <string name="login">Σύνδεση</string>
    <string name="resend_email">Ξαναστείλτε ηλεκτρονικό μήνυμα</string>
    <string name="auth_failed">Η ταυτοποίηση απέτυχε</string>
    <string name="not_logged_in">Δεν έχετε συνδεθεί</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="action_sign_in">Συνδεθείτε</string>
    <string name="action_sign_in_short">Συνδεθείτε</string>
    <string name="error_invalid_email">Αυτή η διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου δεν είναι έγκυρη</string>
    <string name="error_invalid_password">Αυτός ο κωδικός πρόσβασης είναι πολύ σύντομος</string>
    <string name="error_incorrect_password">Αυτός ο κωδικός πρόσβασης είναι εσφαλμένος</string>
    <string name="error_field_required">Αυτό το πεδίο απαιτείται</string>

    <string name="title_activity_info">InfoActivity</string>
    <string name="website">Ιστοσελίδα</string>
    <string name="sure_logout">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να αποσυνδεθείτε?</string>
    <string name="cancel">Άκυρο</string>
    <string name="reviews">Βαθμολογίες</string>
    <string name="write_a_review">Γράψτε μια κριτική</string>
    <string name="review">Βαθμολογία</string>
    <string name="post">Δημοσίευση</string>
    <string name="anonymous">Ανώνυμος</string>
    <string name="login_to_leave_a_review">Συνδεθείτε για να αφήσετε μια κριτική</string>
    <string name="review_added">Kριτική προστέθηκε</string>
    <string name="already_rated">Ήδη έχει βαθμολογηθεί</string>
    <string name="_1_star_min">1 αστέρι τουλάχιστον</string>
    <string name="_2_star_min">2 αστέρια τουλάχιστον</string>
    <string name="_3_star_min">3 αστέρια τουλάχιστον</string>
    <string name="_4_star_min">4 αστέρια τουλάχιστον</string>
    <string name="_5_star_min">5 αστέρια τουλάχιστον</string>
    <string name="search_by_rating">Αναζήτηση γιατρών ανά Βαθμολογία</string>
    <string name="view_doctor">Προβολή του γιατρού</string>
    <string name="edit_review">Επεξεργασία κριτικής</string>
    <string name="review_updated">Η Κριτική αποθητεύτικε</string>
    <string name="posted_as_anonymous">Καταχωρήθηκε ως Ανώνυμος</string>
    <string name="send_password_reset_email">Αποστολή μυνήματος ηλεκτρονικού ταχυδρομείου επαναφοράς κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="email_required">Το ηλεκτρονικού ταχυδρομείου δεν μπορεί να είναι άδειο</string>
    <string name="password_reset_send">Σας έχουμε στείλει οδηγίες για να επαναφέρουμε τον κωδικό πρόσβασής σας!</string>
    <string name="password_reset_failed">Αποτυχία αποστολής μηνύματος επαναφοράς</string>
    <string-array name="specialties">
        <item>ΑΓΓΕΙΟΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ</item>
        <item>ΑΙΜΑΤΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΑΚΤΙΝΟΔΙΑΓΝΩΣΤΙΚΗ</item>
        <item>ΑΚΤΙΝΟΘΕΡΑΠΕΥΤΙΚΗ-ΟΓΚΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΑΚΤΙΝΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΑΛΛΕΡΓΙΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΑΝΑΙΣΘΗΣΙΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΓΑΣΤΡΕΝΤΕΡΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΓΕΝΙΚΗ ΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΓΕΝΙΚΗ ΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ</item>
        <item>ΓΗΡΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΔΕΡΜΑΤΟΛΟΓΙΑ-ΑΦΡΟΔΙΣΙΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΕΝΔΟΚΡΙΝΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΕΞΕΔΙΚΕΥΣΗ ΣΤΗΝ ΛΟΙΜΩΞΙΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΕΞΕΙΔΙΚΕΥΣΗ ΕΝΤΑΤΙΚΗ ΘΕΡΑΠΕΙΑ</item>
        <item>ΕΞΕΙΔΙΚΕΥΣΗ ΕΝΤΑΤΙΚΗ ΘΕΡΑΠΕΙΑ ΝΕΟΓΝΩΝ</item>
        <item>ΕΞΕΙΔΙΚΕΥΣΗ ΠΑΙΔΟΝΕΥΡΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΙΑΤΡΙΚΗ ΤΗΣ ΕΡΓΑΣΙΑΣ</item>
        <item>ΙΑΤΡΙΚΗΣ ΒΙΟΠΑΘΟΛΟΓΙΑΣ</item>
        <item>ΙΑΤΡΟΔΙΚΑΣΤΙΚΗ</item>
        <item>ΙΑΤΡΟΣ</item>
        <item>ΚΑΡΔΙΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΚΑΡΔΙΟΛΟΓΙΑ - ΠΑΘΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΚΥΤΤΑΡΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΜΑΙΕΥΤΙΚΗ-ΓΥΝΑΙΚΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΜΙΚΡΟΒΙΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΝΕΥΡΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΝΕΥΡΟΛΟΓΙΑ-ΨΥΧΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΝΕΥΡΟΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ</item>
        <item>ΝΕΦΡΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΟΡΘΟΠΕΔΙΚΗ</item>
        <item>ΟΥΡΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΟΥΡΟΛΟΓΙΑ - ΓΕΝΙΚΗ ΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ</item>
        <item>ΟΦΘΑΛΜΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΠΑΘΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΠΑΘΟΛΟΓΙΑ - ΓΑΣΤΡΕΝΤΕΡΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΠΑΘΟΛΟΓΙΚΗ ΟΓΚΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΠΑΘΟΛΟΓΙΚΗ-ΑΝΑΤΟΜΙΑ</item>
        <item>ΠΑΙΔΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΠΑΙΔΟΚΑΡΔΙΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΠΑΙΔΟΨΥΧΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΠΛΑΣΤΙΚΗ ΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ</item>
        <item>ΠΝΕΥΜΟΝΟΛΟΓΙΑ-ΦΥΜΑΤΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΠΥΡΗΝΙΚΗ ΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΡΕΥΜΑΤΟΛΟΓΙΑ</item>
        <item>ΣΤΟΜΑΤΟ-ΓΝΑΘ-ΠΡΟΣΩΠΟΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗΣ</item>
        <item>ΥΓΙΕΙΟΝΟΛΟΓΙΑ - ΚΟΙΝΟΤΙΚΗ ΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΦΥΣΙΚΗΣ ΙΑΤΡΙΚΗΣ ΚΑΙ ΑΠΟΚΑΤΑΣΤΑΣΗΣ</item>
        <item>ΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ ΑΓΓΕΙΩΝ</item>
        <item>ΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ ΘΩΡΑΚΟΣ</item>
        <item>ΧΕΙΡΟΥΡΓΙΚΗ ΠΑΙΔΩΝ</item>
        <item>ΨΥΧΙΑΤΡΙΚΗ</item>
        <item>ΩΤΟΡΙΝΟΛΑΡΥΓΓΟΛΟΓΙΑ</item>

    </string-array>

    <string name="terms_long"><![CDATA[<p><strong>Κριτικές</strong></p>
<p>Η Dr.CY δεν επεξεργάζεται ή ελέγχει τις αναφορές που δημοσιεύονται ή διανέμονται σε αυτήν την εφαρμογή. Ωστόσο, η Dr.CY διατηρεί το δικαίωμα, για οποιονδήποτε λόγο, κατά τη διακριτική της ευχέρεια να αφαιρέσει χωρίς προειδοποίηση οποιαδήποτε αξιολόγηση χρηστών. </p>
<p>Με τη χρήση της λειτουργίας Βαθμολογιών, συμφωνείτε ρητά να μην δημοσιεύσετε, μεταφορτώσετε, μεταδώσετε, διανείμετε, αποθηκεύσετε, δημιουργήσετε ή με οποιονδήποτε άλλο τρόπο δημοσιεύσετε μέσω αυτής της εφαρμογής οποιαδήποτε από τις ακόλουθες ενέργειες:</p>
<ol>
<li>Κάθε μήνυμα, δεδομένα, πληροφορίες, κείμενο ή οποιοδήποτε άλλο υλικό («Περιεχόμενο») που είναι ψευδές, παράνομο, παραπλανητικό, δυσφημιστικό, δυσφημιστικό, άσεμνο, πορνογραφικό, άσεμνο, απειλητικό, επιθετικό για την προστασία της ιδιωτικής ζωής ή της δημοσιότητας, καταχρηστικό, φλεγμονώδες, δόλιο ή αλλιώς απαράδεκτο. </li>
<li>Περιεχόμενο που προσβάλλει ευθέως τη διαδικτυακή κοινότητα, όπως το περιεχόμενο που προάγει τον ρατσισμό, τη μισαλλοδοξία, το μίσος ή σωματική βλάβη οποιασδήποτε μορφής εναντίον οποιασδήποτε ομάδας ή ατόμου.</li>
<li>Περιεχόμενο που θα συνιστούσε, θα ενθάρρυνε, θα προωθούσε ή θα παρείχε οδηγίες για παράνομη δραστηριότητα, ποινικό αδίκημα, θα οδηγούσε σε αστική ευθύνη, θα παραβίαζε τα δικαιώματα οποιουδήποτε συμβαλλόμενου μέρους σε οποιαδήποτε χώρα του κόσμου ή που διαφορετικά θα δημιουργούσε ευθύνη ή να παραβιάζει οποιοδήποτε τοπικό, κρατικό, εθνικό ή διεθνές δίκαιο. </li>
<li>Περιεχόμενο που παρέχει εκπαιδευτικές πληροφορίες σχετικά με παράνομες δραστηριότητες όπως η κατασκευή ή αγορά παράνομων όπλων, παραβίαση της ιδιωτικής ζωής κάποιου ατόμου ή παροχή ή δημιουργία ιών υπολογιστών.</li>
<li>Περιεχόμενο που ενδέχεται να παραβιάζει οποιοδήποτε δίπλωμα ευρεσιτεχνίας, εμπορικό σήμα, εμπορικό μυστικό, πνευματικά δικαιώματα ή άλλο πνευματικό ή ιδιοκτησιακό δικαίωμα οποιουδήποτε μέρους. Συγκεκριμένα, περιεχόμενο που προωθεί ένα παράνομο ή μη εξουσιοδοτημένο αντίγραφο έργου που προστατεύεται από πνευματικά δικαιώματα άλλου προσώπου, όπως η παροχή πειρατικών προγραμμάτων ηλεκτρονικών υπολογιστών ή συνδέσεων με αυτά, η παροχή πληροφοριών για την παράκαμψη εγκαταστάσεων προστασίας από αντιγραφή ή η παροχή πειρατικής μουσικής ή συνδέσεων με αρχεία αναπαραγωγής .</li>
<li>Περιεχόμενο που μιμείται οποιοδήποτε πρόσωπο ή οντότητα ή παρερμηνεύει με άλλον τρόπο την υπαγωγή σας σε ένα άτομο ή μια οντότητα, συμπεριλαμβανομένου του Dr.CY. </li>
<li>Μη ζητηθείσες προωθήσεις, μαζικές αποστολές αλληλογραφίας ή "spamming", μετάδοση "ανεπιθύμητης αλληλογραφίας", "αλυσιδωτές επιστολές", πολιτικές εκστρατείες, διαφήμιση, διαγωνισμοί, εορτασμοί ή προσκλήσεις. </li>
<li>Περιεχόμενο που περιέχει εμπορικές δραστηριότητες ή / και πωλήσεις χωρίς προηγούμενη γραπτή συναίνεσή μας, όπως διαγωνισμούς, κληρώσεις, ανταλλαγές, διαφημίσεις και πυραμίδες.</li>
<li>Ιδιωτικές πληροφορίες οποιουδήποτε τρίτου, συμπεριλαμβανομένων, χωρίς περιορισμό, διευθύνσεων επωνύμων (οικογενειακών), αριθμών τηλεφώνου, διευθύνσεων ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, αριθμών κοινωνικής ασφάλισης και αριθμών πιστωτικών καρτών. </li>
<li>Περιέχει σελίδες πρόσβασης περιορισμένης πρόσβασης ή κωδικού πρόσβασης ή κρυφές σελίδες ή εικόνες (εκείνες που δεν συνδέονται με ή από άλλη προσβάσιμη σελίδα).</li>
<li>Ιοί, κατεστραμμένα δεδομένα ή άλλα επιβλαβή, ενοχλητικά ή καταστροφικά αρχεία. </li>
<li>Περιεχόμενο που δεν σχετίζεται με το θέμα της Διαδραστικής Περιοχής (Περιοχών) στην οποία έχει αναρτηθεί τέτοιο Περιεχόμενο. ή </li>
<li>Περιεχόμενο ή συνδέσεις με περιεχόμενο το οποίο, κατά την αποκλειστική κρίση της Dr.CY, (α) παραβιάζει τα προηγούμενα εδάφια του παρόντος, (β) είναι απαράδεκτο, (γ) περιορίζει ή εμποδίζει οποιοδήποτε άλλο άτομο να χρησιμοποιεί ή να απολαμβάνει τις Interactive Areas App ή (d) που ενδέχεται να εκθέσουν τη Dr.CY ή τις θυγατρικές της ή τους χρήστες τους σε οποιαδήποτε βλάβη ή ευθύνη οποιουδήποτε τύπου.</li>
</ol>
<p>Η Dr.CY δεν φέρει καμία ευθύνη και δεν αναλαμβάνει καμία ευθύνη για περιεχόμενο που έχει αναρτηθεί, αποθηκευτεί ή μεταφορτωθεί από εσάς ή τρίτο μέρος ή για τυχόν απώλεια ή ζημία σε αυτό, ούτε η Dr.CY είναι υπεύθυνη για τυχόν λάθη, συκοφαντία, συκοφαντία, δυσφήμηση, παραλείψεις, , την πορνογραφία ή την απληστία που μπορεί να αντιμετωπίσετε. Ως παροχέας διαδραστικών υπηρεσιών, το Dr.CY δεν ευθύνεται για οποιεσδήποτε δηλώσεις, παραστάσεις ή Περιεχόμενο που παρέχονται από τους χρήστες του σε οποιοδήποτε δημόσιο φόρουμ, προσωπική αρχική σελίδα ή άλλη διαδραστική περιοχή. Παρά το γεγονός ότι το Dr.CY δεν έχει καμία υποχρέωση να προβάλει, να επεξεργαστεί ή να παρακολουθήσει οποιοδήποτε περιεχόμενο αναρτήθηκε ή διανεμήθηκε μέσω οποιασδήποτε διαδραστικής περιοχής, η Dr.CY διατηρεί το δικαίωμα και έχει απόλυτη διακριτική ευχέρεια να αφαιρεί, να προβάλλει, να μεταφράζει ή να επεξεργάζεται χωρίς προειδοποίηση οποιοδήποτε Περιεχόμενο δημοσιεύεται ή αποθηκεύεται αυτή την Εφαρμογή ανά πάσα στιγμή και για οποιονδήποτε λόγο ή να προβείτε σε τέτοιες ενέργειες από τρίτους για λογαριασμό της και είστε αποκλειστικά υπεύθυνοι για τη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και την αντικατάσταση οποιουδήποτε Περιεχομένου που δημοσιεύετε ή αποθηκεύετε σε αυτόν τον Ιστότοπο με δικά σας έξοδα. </p>
<p>Εάν διαπιστώσετε ότι διατηρείτε τα ηθικά δικαιώματα (συμπεριλαμβανομένων των δικαιωμάτων απόδοσης ή της ακεραιότητας) στο Περιεχόμενο, δηλώνετε με την παρούσα ότι (α) δεν απαιτείται να χρησιμοποιούνται πληροφορίες προσωπικής ταυτοποίησης σε σχέση με το Περιεχόμενο ή τυχόν παράγωγα έργα του ή αναβαθμίσεις ή ενημερώσεις σε αυτό. (β) δεν έχετε καμία αντίρρηση για τη δημοσίευση, χρήση, τροποποίηση, διαγραφή και εκμετάλλευση του Περιεχομένου από την Dr.CY ή τους δικαιοδόχους της, τους διαδόχους και τους εκχωρητές · (γ) να παραιτηθείτε για πάντα και να συμφωνήσετε να μην διεκδικήσετε ή να διεκδικήσετε οποιοδήποτε δικαίωμα σε οποιαδήποτε και όλα τα ηθικά δικαιώματα ενός δημιουργού σε οποιοδήποτε Περιεχόμενο. και (δ) θα κυκλοφορείτε για πάντα το Dr.CY, οι κάτοχοι αδειών, οι διαδόχοι και οι εκχωρητές του, από τυχόν αξιώσεις που θα μπορούσατε να ασκήσετε κατά του Dr.CY λόγω τέτοιων ηθικών δικαιωμάτων.</p>
<p>Οποιαδήποτε χρήση των Διαδραστικών Περιοχών ή άλλων τμημάτων αυτού του Δικτυακού Τόπου παραβιάζοντας τα προαναφερθέντα παραβιάζει τους όρους της παρούσας Συμφωνίας και μπορεί να οδηγήσει, μεταξύ άλλων, σε τερματισμό ή αναστολή των δικαιωμάτων σας για χρήση των Διαδραστικών Περιοχών ή / και της παρούσας Εφαρμογής.</p>
<p><strong>Πολιτική ειδοποίησης και απόσυρσης για παράνομο περιεχόμενο</strong></p>
<p>Το Dr.CY λειτουργεί με βάση το "notice and takedown". Εάν έχετε οποιεσδήποτε καταγγελίες ή αντιρρήσεις σχετικά με υλικό ή περιεχόμενο, συμπεριλαμβανομένων των αναφορών χρήστη που δημοσιεύονται σε αυτόν τον ιστότοπο ή αν πιστεύετε ότι υλικό ή περιεχόμενο που δημοσιεύεται σε αυτήν την εφαρμογή παραβιάζει δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας που κατέχετε, επικοινωνήστε μαζί μας αμέσως ακολουθώντας τη διαδικασία ειδοποίησης και κατάργησης. Στείλτε ένα email στο <a href="mailto:drcyapp@gmail.com">drcyapp@gmail.com</a> για να μας ειδοποιήσετε. Μόλις ακολουθηθεί αυτή η διαδικασία, η Dr.CY θα καταβάλει κάθε εύλογη προσπάθεια για την κατάργηση του παράνομου περιεχομένου μέσα σε εύλογο χρονικό διάστημα.</p>
<h2><span style="color: #4b67a1;"></span></h2>]]></string>
    <string name="terms">Οροι</string>
    <string name="libraries">Βιβλιοθήκες</string>
    <string name="medical_icons_made_by_freepik_https_www_flaticon_com_packs_medical_asserts_3_from_www_flaticon_com">- Ιατρικές Εικόνες από Freepik https://www.flaticon.com/packs/medical-asserts/3 από www.flaticon.com</string>
    <string name="info_and_terms">Πληροφορίες και όροι</string>
    <string name="post_anonymously">Δημοσίευση Ανόνυμα</string>
    <string name="doctor_info">Πληροφορίες Ιατρών</string>
    <string name="doctor_data_expl">Όλα τα δεδομένα για τους Ιατρούς πάρθηκαν απο την ιστοσελίδα του Παγκύπριου Ιατρικού Συλλόγου http://www.cyma.org.cy/el/page/katalogos-iatron?mid=145. Τα δεδομένα ενδέχεται να μην είναι ενημερωμένα ή σωστά σε οποιοδήποτε σημείο. Το Dr.CY δεν φέρει καμία ευθύνη για λάθος δεδομένα.</string>
    <string name="contact_us">Επικοινωνία</string>
    <string name="docros_contact_expl">Αν για οποιονδήποτε λόγο θέλετε να αποσυρθείτε από την εφαρμογή, να απενεργοποιήστε τις κριτικές ή να διαφημιστείτε στην Εφαρμογή στείλτε e-mail στο drcyapp@gmail.com και θα χαρούμε να σας βοηθήσουμε.</string>
    <string name="for_doctors">Για Ιατρούς</string>
    <string name="users_contact_expl">Για οποιεσδήποτε ερωτήσεις ή ερωτήσεις, στείλτε email στο drcyapp@gmail.com και θα χαρούμε να σας βοηθήσουμε.</string>
    <string name="for_users">Για χρήστες</string>
    <string name="description">Description</string>
</resources>